女人絕情起上黎係咪無彎轉？

一齊年幾
每次嗌交講分手
離離合合 分開到復合 到而家再分開
每一次分手 只要我整哂禮物去做死狗
你都會比機會我
你一直同我講你唔鍾意我 但一直比機會我
一直同我一齊付出
但到最近個次 因為你玩apps識左好多男仔
我就偷偷入你ig 搔擾你同你啲男仔frd
我知道咁樣做係錯 係唔尊重 係自私 但我無後悔
就算咁樣 我都仲係唔想放棄
整左個爆炸盒 送左你想要好耐既唇膏比你
點知 你完全睇都唔睇 就將啲禮物整爛哂 dum哂
到今日先知原來白色情人節 你一早就同緊第二個男仔過
雖然一齊唔算好耐 但係你想做咩 我都會陪你
你訓唔著 我都會氹你 你唔開心 就帶你食好西
你話鍾意飲湯 我煲比你 你話返工個頭食野貴 我整飯盒比你 你想要啲咩 我無錢我都會草錢送比你
換黎既係一句呢啲好 我唔需要
都係既 好多時都係你講一句 我就自己好high咁話要幫你點點點
點解可以咁絕情 話全部野都係我諗多左
點解可以咁絕情 一個星期都無 就同第二條仔過情人節

Sorry for 1999

拍完呢次拖真係明白 女人可能會因為一件小事發哂癲
但唔會為一件小事分手 只會因為呢啲小事累積得太多 而失望絕情

真係好辛苦呢 呢種未係帶哂成頂帽 但又好似帶左一半既感覺 好難釋懷

好彩佢手下留情

中出即飛

唔想害人啦 佢好女仔

系

就係一齊個陣既感覺好真實
佢啲反應好似對我都唔抗拒
一時之間 接受唔到

係咪有高見
開心些牙

第一，我對嘅遭遇感到非常同情
第二，冰封三尺非一日之寒，條女罷明已經唔愛你，何必做狗？
第三，叫春死翻去5P

擺

你想我地講咩？
答案從來都要自己搵
人地點諗點做，控制唔到
愛情就好似打仗，除左武功，重有文功
你講哂比佢知你點諗，再比兩星期佢思考
愛你與否都會有結果
成長必會經歷
願你可過度

好你老母，醒呀清！

叫下春都唔得咁惡。。。

Keith$ape當自強，btw你個username mk 味濃

當初初戀帶帽 係佢陪我走過
我生日個陣個驚喜大到
臭雞唔會咁有心思掛
只可以講佢唔鍾意我 先會咁做

無左佢既日子
時間都特別長
遲啲做手術仲會有後遺症
好想佢會關心我
到而家先發現好多野都唔係take it for granted

Mk邊似我咁婆媽
我係一個接受唔到自己條女咁絕情既毒j Ja

你要自欺，唔肯面對，冇人幫到你
分析，思考係人類要有既野
表達自己後，比空間佢回應
自然解決

佢而家唔撚愛你啦嘛！
唔撚愛呀！
大家跟我講一次，唔！撚！愛！

唔想面對
但係佢面前 我已經接受左個事實

對！屌得妙
入心入肺

所以佢咪話我諗多左
好多野只係配合我
唔係佢自己想做或者唔做都得

哩到唔會有人向你噓寒問暖
醒呀！話俾所有人知，你一個人都可以過得好好

係

點睇你都係倒貼既兵

Under water squad

講下你識左佢幾耐
送左幾多錢比佢

望就咁望

只可以講
睇人
只不話咁岩我遇過既女仔都好絕情

算啦唔識計 感情呢啲野邊量化到

傻仔，根本唔關嗌交事，係佢根本唔中意你，佢係中意你既好

所以識到第二個就可以咁絕情？

唉 好掛住佢

有無人屌醒我

真，騎牛搵馬就係哩啲

根本騎牛搵馬 好多女仔都係咁

佢都有講到明係騎牛搵馬
不過個陣諗住可以改變佢
無諗到而家真係比佢搵到 會咁傷心

明白佢點解咁做
但好難接受

兵就兵

邊有一起過

一齊*

你鍾意啦

咁你真係好On9
人地擺明當你kai子，仲要中個頭埋去
可憐之人邊有可恨之處

必

我屌得唔夠大力咩

收嗲

睇條女咩性格啦

好大力
有啲慌

對唔住

所以呢次玩完了

你仲幫佢兜

我記得第一次分手 你我傷到心碎還不罷休
握緊懦弱的拳頭 不懂彼此要的自由
而第二次你我分手 只是讓緣分擦肩而過
瞭解有些愛像煙火 一旦燦爛後就該接受沉默

黎緊26號就係紀念日 送唔送禮物好
最後一次好無
佢會唔會因為咁更加憎我
你地屌我啦
我知咁做一樣好處都無
但就係好想試一試

咁其實又真係我唔好
佢唔係咁失望都唔會做呢啲

上星期先同佢放完煙花
個下燦爛真係一剎那
咩都無留低
好感觸

明知道結果都咁做真係好咩腥

唔想遺憾
當係最後一次掙扎

好簡單，你條撚唔夠人大

可能啦

叫下春都比人瘋狂負皮

講真同你講咩都無用
你唯一聽得入耳就係人地同你講仲有機會
我自己都係咁 我諗好多人都係咁

因為你唔靚仔
因為你唔有錢
因為你係香港

唔關絕唔絕情事
巴打唔好自責

駁唔到 so true

駁唔到
我係一舊屎
生而為人 我很抱歉

巴打將多d時間留比屋企人啦
佢地遠比臭雞重要

您唔係一舊屎。
但係佢唔愛你，你都重要痴埋去。
就屎都不如

真
媽媽很擔心我呢

Who

真係好辛苦

有無人明

就係你啲廢男人 搞到咁多臭雞出現

惡到

Too long

Sorly

真

其實你無講過你做錯啲乜

就係入ig咁少事？

你真係自我中心得好緊要
對你啲禮物睇都唔睇就抌咗去, 人哋而家連兵都唔想收
繼續ff取暖啦, 所有女人都係臭雞， 繼續扮演受害者啦
絕情 ?你話我知點解要關心一個stk

人哋係拍緊拖
咪做人第三者

係 冇彎轉 死撚左條心佢啦

真係有搵個個男仔
搔擾到佢同佢個男仔frd
跟住佢就覺得我發癲

i know

屌 呢句屌得好撚應

哈，好綠

我真廢

人生唔綠翻三五七次又點算有經歷？

你係咪白痴 帽撚左仲好似覺得自己錯撚哂咁 你係錯就錯在鍾意條臭雞 仲要犯賤 明知隻臭雞係雞都繼續咁鍾意

清 帽過幾次
我兩次都釋懷唔到

我又唔會話佢錯
因為佢一早講到明唔鍾意我
但我死纏爛打
先比我cool左咁多次

送唇膏太cheap

送樓都一齊唔返啦

會習慣

是明天了
希望手術順利
連登有愛
有無人祝福me

手術完又一條好漢。
傷口好翻，你都要好翻

感謝

唔會啦
你個條賤咁多